沈陣營第一百一十二期 － 齊鼓掌，師父PUT今晚開心唱請鼓掌

沈門最高指示

徙置區大堂公告

沈門朝聖區，新入門必讀

大家繼續happy等大師兄回歸，新入黎既d j 圖唔該放得好d。

上一期post

沈陣營第一百一十一期 － 師父亮燈，沈門弟子狗年財色兼收，身壯力健

Lm

\|/

留名保家宅平安\|/

阿寶

沽唔沽得匯豐？

939冇水花

我一早已有輸鳩哂既覺悟

師父PUT今晚開心唱

師父1964年6月28日

留名睇午市爆上

今日除淨

等睇下佢可以跌到咩位想反手入Call 搏業績

比特幣重上1萬 大手買家4億美元入貨！

二月 19, 2018 •科技趣聞 •

比特幣（Bitcoin）在內的虛擬貨幣在踏入本年 1 月開始全面下跌，到日前才再次反彈，現時比特幣已回復到 1 萬美元大關。而根據比特幣電子錢包的變動，近日有一位買家大手買入約值 4 億美元的比特幣，看好後市的勢力終於出手。

根據 CoinMarketCap 的報價資料，比特幣曾經在 2 月 6 日跌至最低位的 6,048.26 美元，隨後一直反彈，在本文截稿時已經升到 10,569.00 美元，升幅超過 7 成。而根據網媒 MarketWatch 報道，在 2 月 9 日至到 2 月 12 日期間，有一個電子錢包網址為「3Cbq7aT1tY8kMxWLbitaG7yT6bPbKChq64」大手購入了 41,000 個比特幣，令到這個電子錢包的總數量達到 96,000BTC，根據這個期間的報價，此帳戶購入的 BTC 總值達到 4 億美元（約31.28億港元）。

根據 Tetras Capital 投資公司的消息，很多買家在低位吸納，相信 6000 美元左右比特幣會有強大購買力支持。不過股神巴菲特（Warren Buffett）就曾警告過，購買虛擬貨幣不會有好下場。這股升勢會維持多久，仍然是未知之數。

5號已綠燈

師父又贏

是非：今年是非很多，所以一定要注意自己的言行舉止，否則容易在背後遭人話柄；做事忌鋒芒太露，以免招人妒忌，而今年是非運比較差，所以容易在別人眼中覺得你只愛出鋒頭。

冇事啦升返 , 開門紅好緊要

呀爺會死頂

上證做乜好似fix 左

屌5仔震倉呃9我
又要追番

放緊假啵

唔怪得

要倒升了

師傅同船
錢如噴泉

師傅今朝一個鐘唔夠食3百幾點啦

業績差 又跌5%

師父同阿寶既世紀之戰

百萬牛熊共坐會成員

SOURCE?

仆街師傅真係中左

退錢唔玩啦

頂佢個肺神對神，咁我玩手指呀

點估到今日會跌

出面 個個睇好
次次出事

就轉燈啦

道期

上香 \|/

倒升 放心

阿寶上咗水未？

今次一定係例外

好chok, 各位師兄弟要扣好安全帶的

搖滾準備

望住百萬牛熊會主席令我成功戒牛熊
揸住正股食花生好撚安心

\/

真係撚狗咁撚

qq 突破了

轉燈

cls 今朝殺落去引熊

買左牛但都唔係好相信佢咁撚癲

夾上夾落 大芋可恥

\|/上左香先算

安心賭埋業績期先算

好癲

開車啦cls

升140 點了

傻撚左 一個廣告時間就咁

1964, 大C原來咁後生,仲有6年玩

先殺牛再殺熊！苦飯都唔俾散戶食

仆街大戶做撚到咁
玩工具真係好易死無全屍

師傅有百九幾萬mpf！
仲要拋個身出黎係因為鍾意！笨唔係因為輸鳩哂！

成600 點range

睇中隻牛無買

俾番隻牛我

震走左

大戶搞到市極波動，玩工具身手差隨時瀨嘢

哇咩料 行開半粒鐘逗完利是轉左燈嘅

阿寶同船
數錢唔完

百萬牛桌會主席
看完MHW post見到升到咁不追了

做咩學埋美帝玩過山車

差一格
就係呢一格跟住就爆升左

嘩
沽唔沽去呀
想買熊匯豐

有無人用渣打 做唔到trade

係
其實呢個係咪牛二/牛三特色

做咩成日睇淡5仔?

熊二都得

係咁話我結算戶資金不足

屌 禁撚錯制 同價賣左隻賺錢牛

想死

熊二就應該未係⋯掛⋯
好似連熊一都無經過

對沖下啦
一陣業績差 5-7%跌
外界睇好 通常好慘
唔知點解

阿寶買牛
有車有樓

又轟番落去

好chok呀師父！

撻幾張相托托市

已經差無可差咁濟架啦

黃國英﹕跌巿過後 找到「真命天子」

【明報專訊】新年伊始，首先祝賀各位讀者新春愉快，萬事如意，投資得心應手。

雞年將盡的時候，投資世界出現了一場驚心動魄的波動，由美國以至環球都無一倖免。投資者不能推說是風水術數的緣故，「雞飛狗走」只是穿鑿附會，究其原因其實是雞年市場走勢甚佳，累積升幅已大，導致很多衍生工具充分累積，剛巧這個時間出現了一個由風險指數而引發的期權拆倉潮，這個不常見的波動就破壞了市場的趨勢和平衡。現今資訊流通發達，只要風吹草動，那些程式操作就會出現骨牌效應，一個爭先恐後的沽貨場面就在全世界突然冒起，令市場出現深度調整。現在那些情况已經回復正常，因此市場又會回復常態，沽了貨的、未有貨的都爭先恐後地補倉，於是就造成了雞年最後幾天的大幅抽升了。

市場候美加息 股市高位難破

這次的調整也和以往一樣，都是短促而急勁，其實仍是以往的常態。現在美元跌、美債跌、美股升，這個模式也是十分清晰，並沒有出現結構性的改變。未來最大可能的情况是預期美國加息，因此股市難以立即再破高位，但因為要斬倉的都已經斬了，再大跌的可能性也不高，在這一刻就是徘徊待變之局，暫時未有很平確的方向。

大部分投資者現在的現金水平應該有所提高，但經此一役，投資者始終會有一點戒心，因此全軍重倉出擊的情况，相信短期內難再重現。換句話說，就是投資者開始回復理智，不會過分瘋狂地全情投入，這樣對後市的發展其實是一件好事。沒有瘋狂就會細水長流，只要熱誠還在，資金不死，那就仍然有得玩下去，否則一陣過熱狂歡之後，把所有的能量都消耗殆盡，結果就會萬劫不復。

投資者回復理智 後市能細水長流

現在投資者都變得小心起來，回報就必定會被拉低，也會改變了一些操作的方法。因應情况而改變，其實是理智的表現，並不是改變了方向，因此投資者實在不值得過慮。另一方面，股價的上升就要看回股份本身的盈利能力了，理論上股價是等於每股的盈利乘PE（市盈率），但經此一役，PE應該會有所下降，但並不是每隻股票都有能力去克服困難，因此未來的市况，應該仍是兩極極端分化，強者愈強、弱者愈弱的情况依然存在，並不會有所改變。

美財赤或爆煲 投資者要執生

美元現在的情况就有如上世紀80年代般攞正牌來貶值，美元對全世界所有的貨幣都是疲弱不堪。美國政府雖然擺脫停擺的命運，但問題是馬上就出現了財赤增加的問題，這是無法避免的事實。雖然財赤對於美國來說是老生常談，但危如累卵是全世界都知道的事實，只是大家都掩耳盜鈴而已，投資者都必定明白，所有的泡沫都有一天會爆破，但何時卻沒有人知道，這樣就唯有在市場中玩接火棒的遊戲，這是無可奈何的現實！如何去「執生」是自己的事了。現在美國對美元有兩種不同的聲音，一種來自財長，另一種來自總統，現在總統好像開始收口了，相信財長的言論才是主導，投資者就要看清楚形勢，切勿隨便站邊，這樣就可以順勢而行了。

現在投資者可能有點迷惘，經此一跌，應該再買什麼呢？但投資者其實是要自己做功課的，跌市來勢洶洶，很多投資者可能都面對大額損失，因而心情痛苦，根本無法面對市場，但作為理性的投資者，是應該這樣嗎？其實是應該趁這個機會來對市場做出一個詳細的評核。

跌市上升股 強中之強

一般投資者當然沒有特別的消息和數據，對個別股份的判別有些時候的確如瞎子摸象，但適逢大跌市的話，就是另一番世界了。市場力量是最真實的力量，如果在這一刻把跌市作為股票的篩選器，你就會對股價有實際的體會。因為市場的力量是會汰弱留強，那些在跌市中還可以升的，當然是強中之強，跌得少的也是大市中的強者，至於哪些升市也要跌，跌市更要跌的股票，就可以算是弱中之弱，根本毫無留戀的價值！只要投資者張開眼睛去面對，藏在沙中的黃金就可以顯現出來，這其實是簡單的道理，如果肯去身體力行，就可以發現「真命天子」了。

（本欄內容乃獲授權輯錄自香港電台普通話台財經節目《e線金融網》）

豐盛金融資產管理董事

[黃國英 財經新視野]

只係對沖下
唔好諗太多
差於預期 都唔洗咁痛

高低位真係來回地獄又折返人間, 成600點

啲內銀食撚左屎咁

師父邊有咁型做馬沙

剛剛先起身睇，見到點升200點好似好正路，入埋去睇圖就

低位無買

師傅最多咪林友德
不過揸開沈船

過山車

年三十沽完話我資金不足買唔返貨
今日啱返數買到貨

d工具chok到

再落點算， 邊敢入貨

有冇印象5號仔除淨通常跌幾多?

美林今朝無啦啦出份報告，估計稅前利潤好似遠低過其他行⋯⋯

都係賭細啲算

買少少玩下
有正股
買少少熊防身

全部call嚟

嘩

勁撚chok

lm

依家方向點未肯定，我睇冇咁快入熊住

我會睇埋業績期先

完美wave cycle

其實今日好身手既好好執
我都係坐定定算

又想轉燈

永遠都係爺閪累全家

坐定定食下花生幾好, 看下有沒人做阿寶俾大芋左一巴, 右一巴咁腫晒

呢個LOGO好撚仆街
好撚似師傅

2張大期權高位冇走都賺少9K

不詳預感等爆邊

平保
你阿寶

係

大膽唔準侮辱

HSBC 17.2bn

個市同上星期個陣一樣樣咁 朝早又係大升大跌 之後11-12點就妹妹下 一下晝就爆升咁 唔知今日點 我估係爆升

好明顯啦，爭在爆邊邊姐

我覺得如果有qq 好倉既應該走先，我估聽日/後日會插一插

not as expected

開市put得

呢個GIF個樣好正

爆升啦 大貓好好成積

搞到我真係想睇高達
冇睇過阿寶

李阿寶應該咁樣望住個市

差於預期

好撚在今朝長江巴打吹淡

差過預期
molamola

阿寶同師父千絲萬縷既關係

入熊

你一陣就知

起條街笑到好大聲

MO LA MO LA, HSI FREE FALL LA
LEE AH PO

綠色= feeefall

恆生OK, 恆母

高位差小小有熊掌

恒生老母個仔巧勁

今日一定收紅 外圍全紅

CFU又中
恒生老母拖累恒指
QQ獨力支撐 救得一個得一個

OK ALL IN PUT

匯豐中簽又中, 有盈利但差過預期

新年前既阿寶

新年後既阿寶

笑到仆街

我又笑到失控

百萬牛軍圓桌會議

今日再次召開會議

成班會員攬炒自爆

恆生ok 即係恆生指數ok

勁耐無睇過阿寶gif

以前高登真係好有創意
如果有睇高達仲好笑

而家得返sp 扑野 交配post

今朝, 下午未知

感謝前人創作

後面個大茄

茄足咁賤年

屌笑撚死

獅子狗又被撚
預得高咪差過預期囉

由J圖保平安，而家變晒阿寶

訓醒了
百萬牛桌會會員召集

0005唔掂啦
點算啊
阿寶救我

買賣都有sms通知應該唔會無喇喇無貨
股票熱線係撚狗 普通熱線又會叫你打返去股票

訓前set左隻牛0.12止蝕
最低0.123

嘩無水花

5仔

差3格

5仔一野轟落去

唔玩啦

講個笑話你聽：匯豐控股

恆指上上簽 匯豐中簽

阿寶上水

我有沒眼花

好彩 買左熊仔

仆街又話升番哂
我一訓醒又插番

有咩廢得過5仔

我岩岩早上 講左沽5號

請受小弟一拜

直插無水花

會唔會穿80

有彈力

青姐又要喊

不是被我把衰口講中嘛
食飯前先同男友傾買5仔心理關口, 我話估會跌但未必穿80

好，執番200 格走人
再等下個機會

嘩 33蚊啦

Ching我今朝交易到喎，不過唔係5仔，係其他正股
要維修幾耐呀咁？

再穿肥青都變瘦青

米咕 出多啲白虎食住隻5仔獅子

忽然轟上去含指

係買唔到貨 垃圾

輸嗰d 無出聲姐
都係贏番前個星期打嗰筆咋

匯豐突然急跌唔通又係㩒錯掣？

邊有咁多㩒錯掣

本身諗住過埋今晚，但今日推唔上我覺得有d 唔對路

288有支持

外圍都跌

匯豐 無回購

5仔d東風黎呀

賺少左都唔得，d大行報告真係任佢講

我唔玩含指既，所以唔多理
不過見qq 推左幾日+10，今日無乜力再上（仲要轉過燈）
我估黎緊兩日會插一插

點講我都中

獨力托市

問問各位巴打， 有冇人用緊Citibank?

我今朝到而家都做唔到買賣

初七爺閪會唔會托?

好想買QQ爆炸call 即月470

當你見到美期插緊，你仲敢搏？
北水唔幫手沽已經好好

開始妹妹下

講真，我而家AASTOCKS 成條watchlist 都係QQ 熊

睇怕妹到完場

阿寶想CALL埋700
我勸你冷靜

Ao再加一棍

開市前5號set止蝕走一手
好彩83.4走到

【大師午間教路】
大師話今早大市表現令投資客大失所望，似乎美股反彈近尾聲，亦令人迷茫到底早前跌市係技術性調整定可能係見頂迹象，但提醒大家現時低位未見底，唔好太心急入市。
‪#沈振盈‬ ‪‎#港股 #大市欠缺穩定性 #向上空間唔會太大 #穩守為主

今次真係忍唔到

上一張吉母話一齊推又係笑出聲

睇好唔做好 睇淡唔做淡

任何門派都好，每套策略總有死門，一定偶然會戰敗。長期要贏，重點是無懼風雨一直堅持。可是大部分人總是奢望成為長勝將軍，日日有錢收，變成搖擺不定。正如美國名股評人Jim Cramer經常引用的華爾街名言，Bulls make money，bears make money，pigs get slaughtered，走精面一時一樣，通常都只會左一巴右一巴，而且由於欠缺信念，永遠不會賭得大。

所以新年伊始，建議大家摒棄過多資訊。找盞明燈，風雨同路又或者做對家都好，也總好過搞到自己無所適從，精神分裂。

阿寶gif圖實在太高汁

有任務交俾你

道理簡單，有些人卻永遠學不會。最典型是從事財經傳媒的朋友，幾乎每日都穿插在不同高手之間，的確個個本身戰績彪炳，分析頭頭是道，可是不同人的意見，幾乎永遠都會互相違背，這個做好有理，那個叫清倉，有時甚至加入玄學角度，更加落得無所適從。結果十幾二十年之後，眼見這班受訪者殊途同歸發了達，自己的投資功力反而停滯不前，虛耗光陰。

呃人錢搞倫敦金真係會生仔似足老豆咁撚樣

qq 分分鐘收dl

匯豐

咁激動

資金流出緊

一格一格咁落

貼住bb住行

係時候call 即月700 470

阿寶 冷靜啊

衝上雲霄吧

大戶撚狗年

二師兄

吉利靈車

有冇人有爆炸輪推薦

咩APP

邊條仆街扮我？

富途牛牛

沽

你可以唔出動架

唔係喎 佢入牛好喎

阿寶方舟即將啟航, 各位船員坐穩

除左師父, 唔好推人落海

Call完即落449

阿寶效應發動

問題係佢自己跳海ga wor

佢有個習慣每天去跳海
這感覺很怪但有點快感

我真人係咁樣架！大家唔好認錯！

沈門多靚仔

左一巴 右一巴 救命呀

師兄, 你淡底應該有賺

玩股票最緊要識食糊

今朝-200 唔食，等到-400 又唔食，抝腰-200 仲唔食？

我好鐘意金城武的

有料到咪有人扮，二師兄笑吓算啦

我求人扮都冇人騷我

-300食咗 J咗隻牛 打和

有得執下

一朝食左700點 但隻5號call輪走都走唔切

點會走唔切...如果你唔賭業績既話...

大佬(阿寶)呀, 你唔好咁痴線啦

-300 食熊再反手應該賺到啪啪聲ga bor

只怕係老千引人上堂，我地沈門就係要嫉惡如仇打倒死財演屎忽鬼！不義而富且貴於我如浮雲！

就係賭業績奶左野..

屌 妹下妹下咁 點玩呀

搵師父祝福呢條仆街，冚家富貴

只睇連登

好撚悶啊

根據舊年經驗，賭5仔業績係要午飯前走

真係好鬼

仲有揸兜

聽日分分鐘跌多野

仲有肛交所

轉綠

牛 set 0.082 佢去到0.081就冇再上過去
去到一半止蝕隻牛走咗先
再反手仲升緊140點時 put佢

企鵝累了

又撚狗

左一巴右一巴

成個敦倫金才俊咁

吓 咁咪姐係四代同堂

屌 一睇唔實就出事

完美撚狗

百萬牛桌會會員永不退縮

玩燈制

好柒悶 想點撚樣啊個市

又轉燈

完全唔夠入

成交未過一千億，大媽未拜完年

大笨象其實唔算跌得多

睇住牛熊流出流入量嚟玩

想爆邊邊

等佢爆升/爆跌？ 定妹到完場？

又想爆邊

師傅教過啦 靠邊站

狗年第一日就黎撚狗

原來揸住正股食花生是咁開心

空倉都係

笑到gap gap 聲

笑到傻

屌

你睇下張圖d 曲線幾靚

呢張好高汁
阿寶，收手啦

阿寶佢有1球本，而家先係唔見左30個。唔需要冷靜

二師兄同樣子大師兄一齊吳宇森嘅三國

振輻開始窄

爆邊邊

阿寶既心態

師父既態度

似向下

跟我一起殺

坐山觀虎鬥
雖然好險 但係都執返身彩

呀寶得師傅真傳

大師有乜指示

又係時候撻下相打下

唔該你長眠

阿寶,你收手啦

阿寶係咪百萬牛過夜？

屌原來又係阿寶，我止賺咗果少注qq牛先，cls

阿寶: 唔係叫你推到自爆啊

我真心未撚見過人咁鳩黑，除咗師傅，我走先怕撚咗佢，佢輸曬先叫我啦

佢仲有七十萬可以輸

其實阿寶係咪原野

成球不如買樓 香港人會好感謝佢 至少都整個阿寶日

阿寶: 一日未輸晒都有機會返身！逢低加call！

我唔撚理佢啦，我疴煙qq put,等1仙變七毫算

點解有聲的

佢叫春都無報倉入左

咁咪即係同師傅同船

盡得師傅真傳

原本想走熊，見到阿寶入qq call 即刻取消左念頭

阿寶好準

繼承江恩, 阿寶理論, 時間點非常準確

qq做乜撚

qq 準備轉燈

阿寶真係準到痴線, all in QQ 熊

阿寶call 左

阿寶去左邊, 上水應下機

1仙打唔唔落嘅，好安全
最多抽返出嚟

痴漢點解可以準到咁

唔到我唔信邪

屌我部電話做乜野

700有師父下下籤祝福 唔敢put

平時打痴漢打得多

因為你部電話都確認你係痴漢

阿寶係唔係 真 ‧ 沈大師

燈都轉埋
莫非真係衝dl

屌 qq岩岩做緊野 走唔到最後逃生門

Dl收

Free fall

無撚得輸

師傅 vs 呀寶

嚟啦嚟啦

走呀！九！走呀！

多謝阿寶

求全套阿寶圖

阿寶衝動出場

有J絲打衝出阻截都唔成功

好撚正

痴線準到咁
以後跟你搵食

睇呢個POST圖片啦

屎馬眼科無啦啦又炒乜Q

道期又跌

阿寶係唔係收左手, 仲有5分鐘

留返d聽日

寶爺，沈門呢期你最威！細佬近你搵食！

呀寶我走唔走熊好

好彩我睇到佢話call qq即走，唔係果幾格都無得賺

三點九沈大師係咪取消咗

有無都好, 無準時過

三點九已經好耐都唔準時出喎

qq 聽日應該插lu

留名

朱巴未落場？

擔心5仔多D, 好似

執左轉啦，而家空倉

佢今日抝番上黎，我又覺得唔太差
qq 過年前硬推左成個星期，呢兩日插一插都唔奇

仆街
Set左價走牛走唔到，排隊中
明明set兩三格都跳今舖仆哂街

⋯⋯

阿寶冇事嘅
吉人自有天相呀

聽日

聽朝去屠場搵

今晚早D訓, 聽朝起身再諗啦

。。。
U'll never know....

CALL PUT已經走左2轉

幫人做野做完得600
牛牛冇左廿幾格未計聽日都已經兩萬幾

阿寶現兜兜救咗沈門，真心勁

Qq爆炸輪..炸撚死左 做乜撚野

次次都是差一兩格

我走撚到隻兔咁快，客燃屎禾

識玩

阿寶狗年應該要性交轉運

搭沈船

阿寶準到爆

老柒佢是咪同師傅一撚樣屬龍嘛

或者屬虎屬馬, 師父祝福完

玩蕉咩一人買一邊

三個生肖都不是, safe

咪臭係

唔係近牛
但我一格一千

朱仔禾巧京京

阿寶你唔好製造股災啦唔該你
你搞1137好啦

仲要轉身射個三分波，咖哩都唔夠你玩啦

阿寶請放過435

今次股joy竟然係阿寶造成，真係估佢唔撚島

阿寶同船

我覺得入牛既真係

要有信念！車落去！

呢條友走過入嚟啦，俾我屌咗番佢出去啦！

估唔到佢仲係咁撚燈

賭馬唔同玩牛熊喎清

一撚樣！信念！勇氣！錢！

咁樣過大海買大細好過啦

【歐洲經濟】德國1月PPI按月升0.5% 勝預期

【星島日報報道】德國聯邦統計局公布，1月份生產者物價指數(PPI)按月上升0.5%，高過市場預期升0.3%。按年則上升2.1%，同樣高過市場預期升1.9%。(ms)

仲未有3.9, 睇住呢D先啦

都係由佢，佢要無曬先安落

仲要運氣

幾時重熊？

聽日會殺埋mg近牛再撚狗

寶兄 多謝你
上面有冇需要寶兄祝福？

「沒有呀，真的沒有想過，其實我從來沒有想過上車，我覺得我會『上車』，可能是結婚，跟將來的另一半各有工作，才有機會『上車』。」北上夜場登台的蘇慧恩（Ophelia），憑著可觀的收入，終可買樓置業。

Ophelia 說，北上夜場登台，確實改善了她的生活，「是改善了，因為這段時間我儲了一筆錢，剛和家人一起買了樓。樓價是，這個一定要說？大概八百萬。自己出了一百八十萬。給了百多萬，加上厘印費約二百萬。」

未買樓前，她和家人一起租樓住，「其實當時我也很矛盾，老實說供樓和租樓的金額差不多，當時業主想加租至萬七、八元，我覺得供樓都是兩萬多元，不如供樓啦，供完是自己的。以及層樓不是只為我自己，我父母和弟弟，弟弟也有一起供，全家人一起供，其實一點也不吃力。」

她坦言，北上工作的收入，令她有信心供樓，「旺季時，例如這幾個月，我(每月)都賺到六、七萬元，淡季其實都有兩、三萬。其實每個月北上登台能夠賺多兩三萬，表演幾場，其實對我來說，是頗穩定(的收入)，事實會幫了我供樓，始終如果沒有一個穩定的收入，我不敢冒險(供樓)。」

北上登台這工作，是否加快了『上車』速度？「都是的，說起來也是，其實都是北上登台後，才開始儲得更多錢。其實（這工作）真的幫了我置業，這是無可厚非的。」

真係笑貧不笑娼
香港人去到呢個地步...

做雞仲要上支那做

who ?

輸死你班乞兒

米咕 可以上J圖了 係時侯出出火

咁撚樣不如唔好撚著啦

起碼都要露返條腰出來啦

由對腳奶番上去

請各位賜教

正 由腳奶上去

看相條裙的腰位有鬆, 應是靠個pat頂住
由腳慢慢玩上去, 去到大脾位就可以慢慢除了條裙, 揭起件上身, 大概去到南半球
這類緊身衫好好彈性, 一手除了佢...對奶就動L咁, 之後你懂的

潛水返去J龍啦

英國王：沈振盈贏左戰役，但輸左戰爭。

玩陣奶奶再奶上去再大車

ig?

跌市都咁淫亂

贏粒糖, 輸間廠

沈門一到4點

或者悶市的時候

晏少少仲callG

今日賺得果少少，無錢

一講G二師兄又上水

英國王：鬼得閒理果幾百萬mpf咩！

Have call G, have 二師兄

食正10點幾o個段應該發到癲
尾到屙番曬

有冇o個條女多D J圖呀, 好Q正

師傅睇淡佢睇好，咁我地買飛機呀？

小注咋，今日唔敢亂搏

聽日都係凶多吉少
打個j當俾左幾萬叫隻高級G

cls 咁多cash 跟樓王玩正股啦

會否有鳩的

泰妹真心丁唔落

睇圖不真屌

打個丁爽過下咪算

賭得大賠得大
呢啲市玩正股太遲鳥
All in!勇氣！

叫雞搵邊個呀？ 二師兄呀嘛！
呢個係定律嚟！
同我記閪住！

淨間原來有鳩就真係要求心理陰影既面積

賭仔性格, 沒得救

跟住你 做到真脫貧

那麼可愛一定是男孩子

你岩既, 時機準確, 最緊要照顧同門師兄弟

ok 你all in 無問題，呢度咩玩法都歡迎
但係你搭沉船嗰下擇洗呢⋯

夜期與道期

我都預隻牛前後要輸40000左右
100萬不經不覺已經得番60左右

不如拿出來派錢好過

輸40萬都面不改容
李呀寶好有米

派錢啦

都係有J的

匯控英國穿左80

吾巧牙

Agger!!!
怕撚咗佢，避一避

射射

轟轟轟轟轟轟呀

我隻put fat fat lor

果百萬當係碎銀，super!!!

睇個樣上星期似反彈

都話師傅有借有還

唔好當1月份十鳩幾日連升係正常先得嫁
291屈番上黎2千點反覆有幾出奇

agger
不過咁，反覆向上咪仲好

根本乾夾上黎 穿29唔奇

我相信會愈騎愈有

最後沈大師贈言，聽日港股會開紅盤，之後回調！

13分15秒

道期200點啦 星期五晚仲要射擊之星，牛牛點算

阿寶同cfu邊個勁d

同阿寶同船就係咁先

玩遠牛同100日以上輪, 如你相信將來仍然行升軌

未日牛 聽日仲可唔可以見佢最後一面

聽朝9.4見最後一面啦

冇break嫁 升少少比少少希望我啦

睇道期不如早D訓，四點起身睇結果

如果老美撚 聽日上番就

正確 道期撚狗用

希望你走到

你哋慢慢，我避一避先，兩邊都俾人買曬

圍骰, 即係聽日又撚狗發上發落幾百點
捉到一邊都夠

避一避穩陣啲

米子兄就算真係絲都無資格叫絲

上上籤一出，號令天下 ，莫敢不從！

大師兄 未祝你新年快樂 補返先
恭喜發財 一本萬利 身體健康

大師兄

呀寶去左邊

收咗市就俾人抖下啦

我保持緘默
[member ]場上放置J圖，結束呢個回合。
[/member ]

Wrong account?

腳腳, 仲要有絕領

我在此正式宣布：
我要叫李阿寶一聲大哥

岩岩夜期

有雞就有二師兄

冇乜特別呀
夜期2230 後睇是常識吧

大師兄新年快樂

聽日大奇蹟日

北水星4埋位一齊沽

師傅轉世靈童確認

隔離強弩之末post 一下子靜到呢

阿力沽

朱巴下次可唔可以唔好食咗200先貼飛
我都想跟你搵吓錢

慢你少少食100格都好

叫聲寶哥唔過份

賺咗幫你叫十隻雞破處都得

貼倉好撚邪架

算啦有咪少注玩吓囉

師父又中
紅盤升
真係紅埋

多謝師傅，賜我今晚麥記加大

呢條撚樣真係當自己係二師兄喎

目標不變，向20000進發

朱律淨係得事後飛 呢期賺少好多

20000太多鳥

你番乜工搵幾多？

朱仔睇qq真心有心得，小弟自愧不如

本業

IT狗 不值一提
唔夠朱律今日一日就200格多

唔貪心
只求100格 50格食吓就夠

過咗年 師父功力返哂嚟

師傅的預言只會出現，唔需要懷疑

玩親股王都輸 已經唔敢掂佢

如果跟到朱應該唔駛輸

寶哥 聽日睇你頭

寶哥救咗我一命

睇師父指示

開市推快咗，一陣開個新post先

有勞樓王

有勞有勞

每個投資者的身邊，都總會有使用守株待兔戰術的朋友，長期手持大量現金，每次跌市變成港聞標題，就衝岀去買平貨，目標走一程短線，執幾個巴仙便十分高興。事實上，近年環球股市牛氣底，加上這班人專注幾隻強勢藍籌，妖股免問，用這一招真的贏多輸少，有愈來愈普遍的迹象。

其實有點兒學壞手勢，他們經驗不足，萬一遇上金融海嘯式大瀉，甚至只是兩年前大時代的高速逆轉，贏埋贏埋也不夠一鋪輸。除此之外，更重要的問題是不會思考自己到底錯過了甚麼，令到投資永遠只是一場無傷大雅的小玩意，無辦法再上一層樓。

舉一個例，騰訊（00700）今次調整一度失守400元，低位買到，一兩日之間高速賺了幾個巴仙就走，速戰速決，不用拖泥帶水，可是又要重新蟄伏過，不知又要等到幾時，才會有另一次出撃的機會。

就當一年有三四次左右，每次幾個巴仙當然非常好，可是跌市接貨不會一注買晒，多數只會動用部分注碼，所以回報要打折。至於有幸買得齊的話，只會凶多吉少。

相比之下，自己長期傻傻坐住一批騰訊，放棄走位，回報已經超過200%。要有好多次大跌，再好多次走位精絕的表現，才可以炒出這樣的回報。執死雞效率低反而大行其道，又是源於人性，既不用痛苦捱調整，又有搵了市場着數的優越感，自然令人沉迷。一定要擺脫那種唔捱得要走精面的習慣，無懼調整，以長線價值創造作為主打，才有機會在市場中大豐收。

睇POST發現大家都開始同師傅同船了......

未擇船上

咩船都俾佢搭哂啦

避唔到

沈振盈表示，狗年第一個交易日，港股紅盤高開後急插，即市雖然抽上抽落，但最終仍然低收。周二中午滙豐控股(00005)公布業績後股價急插水，皆因希望愈大，失望愈大。假期前的兩天，滙控及恒生銀行(00011)股價已偷步炒高，就算業績符合市場預期，股價回落也是必然。

恒指從二月九日低位29,129點展開的反彈浪，似乎已近尾聲。當日筆者提醒一眾淡友，先平淡倉食胡，預大市反彈至30,200點回補裂口。上周大市升至31,200點水平，此反彈浪已算是超額完成。筆者亦建議淡友們可等昨日紅盤高開後，再落注開新淡倉，若然已執行部署，就要留意30,700點的支持位，若失守就加沽，向下第一站看30,200點。

至於基本因素方面，一切沒有改變，負面因素仍在不停發酵，但市場繼續覺得不外如是。美國十年期債息已升上2.94厘，通脹數據反映繼續升溫，加息步伐將會加快。現時的情況正是溫水煮蛙，市場並沒有正面去面對二月初的跌市，分析員只輕描淡寫地找尋事後解釋，將跌市歸咎於VIX指數的殺倉，以及程式沽盤所拖累。

其實上述兩個所謂「原因」，只是導火線而已，真正的跌市原因，就是貨幣政策的改變，從寬鬆轉為收緊。美國進行加息及縮表，令資金被迫於要去槓桿，借來的東西始終要歸還，過去怎樣升，此刻就要怎樣跌。搬出甚麼「新經濟」、「北水」等概念，都只是掩人耳目、導人於盲的伎倆而已。

訊匯證券行政總裁 沈振盈
（作者為註冊持牌人士）

佢老味又出支持位

molamola

仆街
師父係咪轉身 係咁俾支持位

Dls 又搞彎個市

molamola 原來一早守佐身

破.jpg
師父出支持位
寶哥又睇好
安巴又開會

師父攪到老美都扯扯地

你地估大陸水有冇咁好死俾外資買平貨

之前比左29800
而家又30700

屌你老母講撚晒啦

話撚咗寶哥係轉世靈童

已開定新post

沈陣營第一百一十三期 － 燈神求神，普渡衆生

咁你想像下一段頗長時期人地有得控制你冇得控制既情況會做d乜係對自己比較有利, 全屬猜測

三大因素齊晒

Molamola

已經唔識跟師父玩

全球最假既賭場上線啦

所有消息都假
大戶想升就變成利好消息
大戶想跌就變左壞消息

業績比預期差=唔夠好=壞消息

不嬲都係咁

John兄=米兄？

師父 安子兄 寶哥
三位一體嘅真神

食完飯，沖完涼，瞓前，跪拜一下，叫聲寶哥，可保平安吉祥

你肯定國家隊係接平貨唔係接散貨

散完又散是咪想8500

港股adr jm9

未開市wor...
第一日炒？

係，今年第一日

HalleLouis

老美

夜期大棍

老美早兩日直跌幾百線又高收都有啦

直升機

老美淨係睇最後半粒鐘is ok

想問下大家，如果我想買個窄身木櫃（~W20cm x D35cm x H70cm）可以係淘寶打咩keyword
定係出去訂做都唔會太貴

cls

日本城好似有現成買

已經高水

睇黎老美今晚有排玩燈制

睇過，個size 唔岩
一係太闊一係太高

我睇埋實惠，佢有隻鐵架可以砌到咁上下size
但係砌砌埋埋都成三舊水，仲要同本身個tone 唔夾…

有沒去過ikea看下?
前排去過cwb果間做緊特價, 有啱size的話幾抵

窄櫃咪宜家billy囉

20cm 好窄
不如自己問板砌

都有睇過…但太高了…

我知個size 好怪呀…所以先諗會唔會訂造都唔太貴

但係成2m 高，放唔到

去日本城買嗰啲四腳鐵架
應該有咁窄

我就係睇中呢d，但係同本身有d 唔夾
不過如果訂造太貴我都會買了

樣就算啦，哩啲架勁㩒用勁受力，又平

訂造淘寶連運費應該唔止3舊

夜期壞咗？ 唔跟跌嘅喂

老美都升緊

咁又係

買張木皮紙包邊算

我諗過搵傢私鋪造，但恐怕俾人以為我玩野

大膽，要叫寶哥，以示尊重

你呢個曬士太窄，訂或者淘會貴

老美又插

淘仔叫呢啲做 "夹逢柜" 殘體勿屌 我copy 咋 之前買過 有20 cm

should be "夹缝柜"
唔知有冇木既 因為木本身有一定厚度 造20cm 既話會相當窄 但你都可試下search

呢個個dimension 應該岩你

thanks!!

所以有d 糾結

有神快拜

實哥

大師兄定轉世靈童地位高啲？

大師兄啦of course

唔撚理啦！我開咗大注put靠鞭暫算，好撚京京

無撚有錯，我跟大師兄

屌你，沈門跟師傅ga

大師兄係大方向指導
寶哥係技術指導

我嘅意思係大師兄係師傅之後

寶哥

呢幾日食太多年榚膠膠地，唔好見怪

唔好put qq就得
師父下下籤祝福唔係講笑

寶哥 青出於藍 不過都係都係師承沈門

但係阿寶call 緊qq…

開put又靠邊站 ?

好撚亂呀

唔會亂嚟啦，諗過點做嘅都

果張係抽得走嘅仙put,點升都係一仙

qq 真係唔call 都唔好put...
即使我睇佢有可能會呢兩日插一插，我都唔敢put/熊…

係嘅大佬，你睇qq叻過我，我聽日拎返出嚟都係

我咪都係鳩估

鳩估都有咁勁
明嘅

勁鬼咩，輸果d 無出聲姐

夜期企到咁硬 睇黎聽日牛牛可以走到

0920 咪知囉

禁早開心定
隨時收市前幾分鐘補跌

試過啦 一日未瞓成到4點 一日都未知

美帝仲係勁假時段

今晚睇歐聯

師父係神
樣子係將軍
寶哥係先鋒

利申: 軌

殺

個

片

甲

不

留

納dee冇brake

寶寶咁得戚

過到美帝勁假時段 寶哥聽日又威威

寶哥今日有冇上過嚟

樓上先話要殺個片甲不留

百萬牛桌會成員GEL頭團第一次召集

夜期升跌影唔影響聽朝股市？
我淨係知個美市會影響聽朝股市

屌 冇睇user name

影響一定有，但參考性唔大

John 兄唔通係咕咕男朋友

有冇咕咕相睇下

我淨係記得佢之前貼過張證明唔到係自己嘅圖囉

其實我只望平手走，唔好插著俾個機會我呀

收手啦寶哥
你年尾輸到年頭。係咪想年頭輸到年尾呀？

美帝開市了

無上嚟一排 原來朱咪咪前男友已經變左哩度大佬

健身佬
新年快樂
身體健康
出入平安

一向朱仔都係大佬嚟

\|/

再去瞓過先

寶哥 你收咗山 我呢期食咩

夜期升

老美跌

即係點

夜期早收 老美係臨尾跌幅擴大 跟唔切

又跌

阿寶牛似乎會跑出，師父支持位頂唔頂得順

上香\|/

今日支持位幾多

阿寶牛同師父支持位有異曲同工之效

師父
寶爺

307
302

仲有一隻走唔到

前面仲要好似用錯ac

又輸死你班乞兒

Molamola
又要坐

狗年開爐第二朝都係有狗吠
真係狗吠年年有

【實戰理論】美國拍債 美股例跌（沈振盈）（FEB 21）
2018-2-21 8:50:27

【實戰理論】美國拍債 美股例跌（沈振盈）（FEB 21）

昨晚美股再度急跌，道指一度下跌逾300點，最終收24964點，跌254點。跌市原因仍是因為債息上升，市場憂慮加息。言就是筆者一直所講，負面因素一直存在，不斷發酵，直至產生了衝擊市場的效應。陰謀論一點去講，美國本星期有2500億美元的債券拍賣，通常此段時間股市下跌是正常的現象。

狗年第一個交易日，港股紅盤高開後急插，即市雖然抽上抽落，但最終仍然低收。昨日中午匯控（）公佈業績後，股價急插水，皆因希望越大，失望越大。而且，假期前的兩天，匯控及恆生（）股價已偷步炒高，就算業績符合市場預期，股價回落也是必然。

恆指從2月9日低位29129點展開的反彈浪，似乎已近尾聲。當日筆者提醒一眾淡友，先平淡倉食胡，預大市反彈至30200回補裂口。而上週大市升至31200水平，此反彈浪已算是超額完成。筆者亦建議淡友們，可等昨日紅盤高開後，再落注開新淡倉。若然已執行部署，就要留意30700的支持位，若失守就加沽，向下第一站看30200。

沈振盈

唔頂得好耐

\l/

講靈童 非老7莫屬

跟佢搵食

寶哥
寶爺
寶神

Qq ao都妹落去

香為寶哥上 \I/
燈為師父點

寶哥仔，呢幾日唔好再連環 追Call追Put不停轉，要學師父咁，從一而終

可能阿寶想真金白銀咁交學費, 用財力去學識呂布食盡每一個波幅

屙煙餓笠揈

債息係咪對銀行股有利？

仲有得高開？我有冇眼花？

債息升應該冇

大媽閪水

咁好人比位淡友 咁奇怪

星期四先有喎

加沽

高開少少？ 搏引近牛再屌打？

一開市又比位近牛食胡 ..咩料

中銀窩輪師傅:

匯豐: 股價表現冇失望 係大家期望太高 根據ADR 今日波幅唔會太大

聽日有北水: 留意美股期貨 如果跌會拖累港股表現

會不會是近牛逃生門, 師支有支持位...

新年後第一日返黎
師父早\|/
恭祝各師兄發大財

發財發財

又先升後回格

叫做有位走牛 幾好

似插添

學師父話：其實有幾多人真係經歷過87年股災。

日日係火車電視見到呢後生仔財演係咁推介呢牛熊call put，97金融風暴果陣，佢地重玩緊四驅車。07年金融海嘯佢地只係學人上緊大學莊。見証過大時代咩

所以，參透實戰理論係不二之法。

走哂未？

走哂嚕

\|/ 早晨

痴撚線，個逃生門真係為你而開

啱啱好放到隻牛仔 安樂曬

已加沽

大戶真好人 牛牛已走

咁樣俾位走，大數仲有得執萬幾

寶哥，隻qq升緊
你又賺大錢

爆升了

乜鳩都喺開市賣哂啦
跌啊，要跌啊

升返100點

你入返牛仔吧啦

大家好, 今日新正頭第一日返工, 上返水同大家打聲招呼, 祝大家今年跟師父搵多啲, 工作順利

清左牛就爆升了

牛唔跟升熊跌好足，有古怪

5號升返

你是不是好撚嬲啊

呀寶

百幾點姐，何來爆升

咩玩法 美股跌 港股升

Put call 一齊升

街貨多啫下話？啲人睇淡個個入put咪推高個價囉

麻煩keep住咁樣到聽日等聽日大媽落場pls

鬼佬應該又係等聽日爺閪水
悶市打J

你D call 呢

其實我都懷疑係咁，成交好少，大芋托高少少就等聽日閪水？

賣哂嚕 小賺算了

大家都係等聽日爺閪炒高掟貨俾佢

諗住臨收市call過夜等閪水算

師父食飯時間都出show

李阿寶你真係好好嘢

先破今日支持位30700先啦

CLS說好的大跌呢？

冇撚野啊，跌啊屌你老母

係咪造高個市聽日等大媽接

放了隻牛就爆升, 寶爺真是好撚勁

寶爺

Thanks

燈寶師兄

當交學費 我同你差唔多
初初咩都唔識 買咗隻差幾日到期既 冇曬
好彩淨係買咗一手

QQ 細性交到咁

200幾億夾到200幾點
屌咩 我啲put ah

真係要追貼啲post
我跟實寶爺

咁又未必掟貨嘅
爺閪3200呢個位再隊應該唔洗再玩
不過政策市唔知點開我估鬼佬都係觀望

師父呢排好少出show

前排揾咁多要休息下

發生緊乜事

307億夾到304點
差唔多一億一點

今朝加CALL都食哂300點

夾撚死

阿寶你記住要日日同我地報倉啊 今年靠曬你

好痛

美股跌 港股升

勁

上星期美股升呢

Qq 牛太貴
可惜冇入到

8473聽日應該會繼續炒高引北水

但尋晚....

邊有咁計
咁尋日港股都跌左先

我將我既寄望擺哂喺1137了

Yeah! 939又領升，聽日大媽一齊黎推爆佢！

百萬牛桌主席

成個上午先350億 但升左成3百幾點

寶爺幾時再出手？

原來寶哥走晒D牛牛
今朝唔得閒mon post
走寶

到底係好似係1月咁大升，定相反呢

好驚 唔敢入市

沒工具揸手爆升是精神的

[淡友進行曲]淡友我當你一秒淡友 淡友我當你一世淡友

好在琴日無手痕入qq 熊

Me2

炒高等北水接貨

收手啦阿寶

師傅77台
推介60711熊證 收回31600 小注打把都唔驚

會唔會聽朝即打，短命的熊仔

追入牛既時間到了
百萬牛桌會成員召集！

屌⋯

thx 即刻轉熊

即刻跌返啲

寶哥求下你唔好亂黎啦

呀寶出手，熊有救

撻番黎既

無量

繼續轉播師傅77台

0005 呢D價唔係貴 買匯豐安全過買騰訊 匯豐財政狀況好 防守力好
睇唔到有咩下跌空間

好彩冇貨

5

77台

友邦:
業績有懷疑 上季已經睇到新增業務唔理想 中央落閘唔畀買保險 幾擔心業績係意料之外差

屌你老母咩
5號得罪你d咩

師傅依排幾準

寶哥好癲
寶哥轉身唔好咁密得唔得
細佬身手慢 跟唔切

睇個款又係似想早巿升, 午市跌

信師父短命熊
牛!

呀寶係學生
咁貼市既

上升通道中

到底今次會是師父的熊仔贏, 定寶爺追牛等爆上贏呢

屌，阿寶收手啦
搞到我set哂價都走唔撚到
有本大撚哂咩

阿寶一出聲即刻回翻少少

why not 上午跌震走阿寶，下午抝腰殺師傅熊

Gogogogogogo

77台
內房搏搏下 客觀環境跌太多 缺乏正面消息 利淡居多 之前只係技術性反彈

師父想我入1918 定3333

兩個一齊俾大芋撚狗咁撚

阿寶一講就跌

琴 日入左, 今朝賺住走

一定會係咁

試阿寶指示
小注賺個M記

跟師父

寶爺日日同師傅打大交

美期又縮

77台

388: 摩通睇每日成交都有1400億 師傅唔認同 拎1月份個數據判斷全年成交係扭曲
主席轉史美倫唔太重要 主要睇李小加 影響不大

恆生: 利好因素反映曬 股息率唔係太優勝 股市到大牛尾 依家入市好危險
恆生下半年可能出逆轉 壞帳 高股息股份防守性好低

內銀: 要睇A股表現 銀監會愈來愈緊 要睇復市後表現先決定

賭股: MGM GRAND 收入好D好正常 畀多少少時間參考
業績睇1同2月加埋既平均數同上月比較仲好

新華保股: 唔好溝貨喇

港女係獨立的 美股美期關佢咩事

唔驚打靶